全球百大美女2020｜周子瑜入圍無意外 香港終於有首位女星提名

知名網站 TC Candler ，每年都會選出 100 位最美與最帥的臉孔代表，入選者包括歌手、演員、模特或是各領域的藝人。過往有大家熟悉的有小丑女瑪歌羅比（Margot Robbie）、「神奇女俠」姬嘉鐸Gal Gadot、「龍母」艾美莉克拉克 Emilia Clarke、迪麗熱巴、小松菜奈與石原聰美。而周子瑜更是曾連續多年有入圍，更曾在2017年獲得全球最美第3名、以及2018亞太區第4名,但今年竟然有位香港女星入選,暫時還是唯一一個,認真威水!

那就是有「性感女神」之稱陳靜（Dada），Dada能入圍可以說當之無愧，因為由她出道至今，Dada的甜美外表及以性感身材一直都被人留意，2013年更獲得金像獎〈最佳女配角》，相信Dada今次獲得認同亦很高興，而她Dada亦在TC Candler IG留言：「Thank you so much for the nomination」

有momo陳靜無Mina

又一次證明自己係野榜

點解無東歐女,明明東歐鬼妹

人造人都入到榜是否可悲

陳靜

有mina

呢個榜其實係咪韓國人搞出黎打飛機
年年都好似好多係韓國人黎

似係全球百大臭雞

整容之榜

雖則dada係幾正
但係香港百大美女都未必有佢份啦

都好多豬扒

整容排行榜

人類大戰人造人

物化女性

Lia都入到
btw牙櫻

141俾錢落廣告咁

全部韓國人

dada

DADA似開左眼頭 痴得太埋有D怪

都好多外國人 不能盡錄

香港有乜心水

ali

認同係韓國人搞出嚟自己打J

根本就係
連彩鈴都入到圍果下

多腎都有 笑撚死

以前唔係有呀gem咩

無定延已經知道呢個榜咩料子

有定延wo

有定延已經知道呢個榜咩料子啦

正想講，整容都上榜

咪話我bb豬

彩瑛咁靚都反

咪就係屌盲嘅都可以審美

啲相全部用頭髮遮住曬啲輪廓
夠薑全部用all back頭影相

定延先是第一

講得好!

一個鬥fans多既榜

咪喺 咁撚樣衰都入到黎

有墨都靚 冇墨靚到唔敢想像

無結衣？

結衣bb呢？

證明我眼光一流

候選人無一個叫結衣

twice全員上榜？

個榜入面有幾多人造人

Dasha Taran有無份？

無娜璉

咁叫公平咩

唔好玩啦
Mamamoo係正啫係有魅力
但華沙點都唔係靚下話

雨琦都有

高文英作家nim

韓國人真係好屈機

個樣有d唐氏 覺得靚定覺得有親切感

定仔男人嚟㗎喎...

飛機榜

彩領

多腎都有，完全冇認受性

成個榜8成係kpop

外國冇乜人識點會入到圍

個榜不嬲當笑話睇人造人都可以入

ali 都差唔多40歲啦
點同周子瑜果班比

Dada反而外國多人識？

最多一半姐 冇咁誇

好撚樣衰 屌你老母 乜鳩post都見到你條仆街post佢 唔block唔得

彩瑛

不如加埋馬蹄露啦

其實覺得唔同國籍都幾難擺埋一齊講

仲有哥倫比亞啲女呢？

百大整形美女下話

Dada 都有，佢最多算係正常樣咋噃大佬

我記得有男version

支瑜真係唔知靚喺邊

彩瑛有咩問題？

呢三件。。。咩準則？

咩人嚟...百大美女？
真心？

蘇皓兒not bad

第二個乜水嚟？ 咁撚樣衰

亂up 24 又話我honey

第二個我真是不能接受
香港D私影MODEL重好樣過佢

三個都不能接受啦下話...

痴撚線全部韓國人

唔知以為kpop女排名

呢三個咩料

屌你老母華沙都有已經唔撚洗睇
NaNa反而無？

全部都要做本王之性奴

你係真係覺得佢靚女定係玩膠？

彩瑛靚過馬蹄志

第一個邊個嚟？

華莎都入到

我真心真意愛她

哇屌 你真識食

係咪韓國女團全部都上哂榜 見twice最柒個個都有份

點解有男人
第二張個個

呢個榜不嬲亂鳩咁嚟

仲以為elkie

第三個豬精拓世

咁多泡菜

年年都係得KPOP撚會J

人造人大戰

揀女團得嚟唔揀啲真係靚既個吓勁
Irene wendy去左邊？

Cat girl入選頭10

有irene 無wendy

可唔可以d相加番名呀...
個個都差唔多樣...

佢真心地玩膠

Twice咁多人入到

睇咗上面咁多幅圖冇個靚
av個d仲正

第一無意外

邊個

求你唔好講

有啲似梨泰院Class女二

其實韓國啲女個個都整容有咩資格叫美女
全部都假樣 唔整根本一堆豬扒垃圾
但最嘔心係歌頌呢個文化既人 成日開po讚邊個可愛邊個靚

百大美女 not百大美男

改名叫做女idiot粉絲排行榜好過啦

鬥多粉之嘛

垃圾排名呢3件豬扒黎既屌

第二張 長鼻猴嚟

越來越無公信力

乜都有得nom 公信力零
Blackpink成龍又有
MMM Shemale又有
Twice 8人多出嚟嗰個又有

泡菜打飛機榜
年年都係

一定係
冇日本已經唔使睇

Dada

冇Rion已經唔使睇

係整容醫生排行榜

睇到華沙果下笑左

人型豬

痴撚線佢都可以上已經唔洗睇

乜咁多人唔鐘意rose

雨琦 彩領 彩瑛

屌你老母彩瑛？on9

米反拉

blackpink成龍邊個

歐美女星大把整啦，唔係起碼80% 冇資格

不會定係不能海外投票

個榜睇完就算 唔洗認真

夠薑全部落妝鬥過

無牙周已經唔洗睇

整容先係真正有努力付出嘅一群
天生靚嗰班同二世祖無分別
同連登最憎嘅父幹撚一樣

Irene條整容臭雞刀有 甘膠擺撚到明整容刀入 揀佢入去條撚屌盲既

呢個唔係中国人咩

物化女性 可恥

Rv個徐濠縈刀有

Dada其實真心唔靚
係大波同性格幾真咁
Jeana先叫靚

華莎都入到啦 有咩無可能

jeana衰在假波

香港跟韓風
d 2x 整唔到人地咁靚嫁啦

屌你老母啦回帶閪

係 fans多就有

圖2好似中左輻射

Ali呢屌你老味

呢班臭雞都有？全部入造人

但係以前nana拎兩屆冠軍
佢應該無咩fans投票

屌西啦 Kpop個馬蹄路刀有角得佢靚個啲係咪盲人

啱，外國人對亞洲人審美觀好唔同，鐘意花木蘭個隻，我哋覺得樣衰佢哋覺得靚，睇人就知一定係亞洲班友搞嘅榜，好多韓國整容面

都唔知揀相嗰條友仔咩料

rose真係咁差咩

好令

啱呀港女同日本妹最正 冇整過又靚

呢張相佢正常 佢根本就豬西 吾化妝隻眼細撚到金鐘國甘
呢度啲人無屌錯佢

有，但只限在韓國發展的日本人

右上角 地球很危險 快啲返火星吧啦

居然冇IU

咁誇張 細到金鐘國

變能左女團百大美女

呀豬呀狗都入到

韓國人造人打飛機榜

全你老母球咩 改做美國&韓國美女2020 仲要好多都唔撚美
少女時代最撚豬果個 整完容都仲係豬都入到
冇撚野呀？

高文英正

on9

我子子

鬥邊個醫生手勢好d ?

班韓妹真係好樣衰

有冇人唔識欣賞周子瑜

又係d on9做票選舉

有冇定廷

男人定都有

Yes

會唔會比左膠屌歧視

Dada 值得入

梗係有Momo

牙災

佢真係唔靚，唔關鍾唔鍾意佢事

Jisoo最靚

屌你老母你話人造人你整得靚我都仲覺得OK
明明上面有幾隻泡菜狗腫口腫面成隻豬頭炳咁樣都話上榜？

同埋gidle門面sure無上
隊友上左
點排㗎

有啲似蜂蝗Gem

唔撚怪得之咁多韓國人，仲要kpop 為主
根本造馬

泡菜人洗唔洗自卑到整d咁既榜黎比自己打灰機 真係笑能死人..

真心，唔覺得佢靚

冇麻衣冇七瀨=收收皮先

我覺得rose唔係好差姐

好多人屌鳩rose醜樣好心涼
係魚台班白痴智障仔先話佢靚
爽

我bb

G.E.M.靚好多

奶過jennie

隻腳

其中有個我sp

世界未日到了麼,孝淵三甲又如何?
雨琦/華莎咁豬竟可出錯...

你同南朱里都好正

護旗手邊忽靚

湯怡都冇 不了

有孝淵冇允兒

個個都係明星出身，美佢老母

奈子勁美。。

聯署支持封殺微信同TikTok